[紅豬大學]ENG3004有可能溫得哂咩xx(

tips又無 上堂又廢
個個topic都加份reading materials 下下萬幾字
仲要open sheet咁大把
屌你啦

你自問有無能力A+先

五字真言

冇TIPS架 全撚部背哂佢啦
利申C+

以往open book 都要背書

呢科真係on9 背到仆街都係得B-

司馬Dicky

有b-既咩

睇黎係其他大學

有冇人

理大教職員洩試題 考生抄答案被揭發

上年奶野 唔知今年仲有冇

屌哂佢地老味

On9

邊個師兄做豬隊友呀

屌佢老母

On 9科

［紅磚］ENG3004事件跟進

推倒feng老母再姦殺